曾報道反送中，獨立記者黃雪琴疑被刑事拘留，其家人亦被狗隻騷擾

詳細全文：
屢揭性侵醜聞 曾報道香港反送中 內地獨立記者黃雪琴疑被刑拘

佢已失去聯絡一周據信被關押在廣州市公安局白雲區看守所

大家要多關注 廣傳，唔好變成 李旺陽2.0

#拒絕大陸化之原因

2018 年黃雪琴曾發表另一篇轟動的報道，實名報道廣州中山大學人類學系教授、青年長江學者張鵬，涉嫌從 2011 年到 2017 年間持續性騷擾女學生和女教師的行為。報道在中國廣泛流傳，引起網民討論，但很快遭到刪除。

依種人渣教授香港都有

有報應

推

唉屌

不要被消失

不要被自殺

自推

［荃灣．人性黑暗面］有人食咗發瘟豬產生畸變《香港殘響》

請廣傳

top

想起秋實，真係後台好硬。

梁美芬？